三月都咁撚凍，啲暖化撚凍到縮返哂去老母個閪度？

一向3月未回暖. 寒衣勿入櫳

😂😂又黎

暖化撚根本唔存在

屯門依家畀盡10度

extreme weather

人地套理論都解釋左
平均氣溫上升令兩極冰川加速溶化
引致海流混亂 帶黎比以前極端既天氣

你就淨係識睇四隻字
垃圾

未食五月糭，寒衣咪入櫳

成撚日有樓主d傻鳩衝出來柒
自以爲醒過科學家
真心唔明全球暖化有乜好反

識英文嘛? 弱智

唔識

連登仔可唔可以讀多啲書